美股認真討論區 CLXXXVIII

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文

20000死都唔肯穿

個個等陣間press con 仲有咩招可出?

dow 20000 同ba 100在holding

🌈🐻🤟🏻

Oxy10蚊鑽石底

165蚊入左zroz 呢兩個禮拜過山車咁 上過200又落返155 點玩呀 有無高人解釋到點解宣布減息加qe 美國長債息都仲可以日日升

OXY十蚊金鋼底

2萬點鑽石能量底 熊軍淡友可以提早休息
冇你地既事

妹足咁耐

見到D股咁跌，幾確認好快有first blood

GILD 仲有冇得升 平均75蚊🙁
上星期 一下就插落67

TQQQ入得未

同意

入咗未

wmt
係咪送特價put俾我哋

屌今晚係到橫行
想走幾轉tqqq sqqq都唔得

今日有人貼狂賭之淵D出黎，我就GOOGLE。
原來有動畫，有電影。
之後我睇左一陣就頂唔順，太違和

一個真係keep winning既人
應該係冇咩情緒
唔會有做做呢d行為既時候可以咁多情緒
除非係輸家 門外漢

會唔會OXY做第一滴

120@12.3

好on9 美匯係咁升
瘋狂換美金

個主角高手扮痴線

油得返23蚊

dal越跌越有
乜真係咁差咩

Lord of Gay Bear既聖旨18000點今晚去唔去到呢

Zoom我有冇眼花？

I SAY ONE TWO FREE FALL

最誇張好多股跌多過六成至七成，08都無咁誇。

指數係力托咋

炒得最高果下先得79 當然冇人可以講實

睇下賭博默示錄仲好啦

人地賣點唔係女同賭錢
係班女d顏藝

10.2入左了

好正常, 預備封城, 班友仔炒一段先

油23穿埋 輕鬆

我唔鐘意佢將d人賭野變晒全部都出術
個個似精神病多D
但係識賭既人根本唔係咁 全部都係計算晒好有耐性

死都唔破10

執都唔出奇, 不過應該AAL先

岩，早幾年d 仆街股用cash buyback托價都要跳

係 呢套好太多 不能相比
呢套用腦好多

排緊2蚊WMT 417 100PUT 買個希望

好彩，少少玩下博反彈

巴爺出手未

wmt

香港有hsbc死hold, 美國有dow,oxy,ba死hold

好淡大戰

隻ccl係咁俾連登仔轟

南哥又要溝貨鳥

我岩岩都睇左第一集 唔係太岩口味

今次會類似1929年股災咁跌90%, 大家坐穩

睇女都唔睇呢套啦
市場上賣肉多到嘔
唉

係唔係守唔住二幻啦

咁勇，油跌到hi hi

玩家心態

穿撚左

呢套賣點係睇女

佢搞到D人覺得賭博係癲佬GAME咁

油價再跌就唔知了
頭先仲要手多25入左dal

有無咁易發達

個位數了, 可能真係做第一滴

歷史留名

其實係

ba

好 就比多2集機會佢

amd真係好撚鑽

9.9

咁人地寫套野出黎唔代表一定係講緊賭

昨日穿左啦

OK破了

我咁講得梗係冇啦, 有可能衰過1929添, 要幾十年時間恢復

Sqqq巴打去哂邊

穿咗，鑽石處女膜

終於穿

岩
我地啲賭仔每次都計好哂option delta gamma vega睇下有冇得賺
之後決定all in 5 sd otm put

未上車呀屌

唔係尋日定前日都穿過咩

嘩

每一次反彈都係清倉套現既機會

尋日穿過

疫情出年會比今年更嚴重, 個病毒會變種, 今年只係第一波

20000喎，有咩

等入貨

只可以話手多
但老實講我又唔覺會長遠都平過水 所以就慢慢溝吓啦

穿左20000係侵侵講野

未上車

緊係有

有呀 穿左陣

點解ft好似淨睇到最細115

呢個位天人交戰 好多傻佬覺得100入係價值投資 too big go fall

Sqqq就黎貴過tqqq

第侵出黎講野再入？

侵侵係咪1130講野?

close below 20000先叫是,現在ba在上 la,看來有人想force trigger limit order

放緊貨囉

Ba 未到80都唔諗住

好撚平D股

the ship has sailed

Ccl 8.8

執笠都似

$10 Oxy

驚西咩，我200股11.6

1蚊再買啦

呢D少少玩下好啦。

以後大把安全平野買 。

好多人在貪婪中，我恐慌

arm arm 起身，放早左CCL puts

一日drop差唔多30%都未, 真係忍唔住要鳩叫

上個post naked short咗BA嗰位巴打有冇少少腳震?

有機會破產既都唔敢入正股

慢慢陰跌中 好癲

仲溝，留錢買super super discount dips

俾人沽得好撚慘

利申沽緊

今朝追左幾十張

隻隻高息野洗倉暴跌

CCL 真係隨時做鐵達尼號

要忍下手, 呢排瘋狂lp
玩到好盡

要錢唔要貨

隨時穿20

Tqqq

-5k中,如果drop的坐下先,他ba drop在今個星期到75真是沒話可說

22.60
癲能到

高位三折或兩折入手…

點解納DEE可以咁硬淨

侵會講咩? $32.9入左UDOW 摶反彈小小

高唔高j sqqq好本身諗住佢會跌到25蚊

穿20俄仔會唔會跪呢, 定佢放左假當自己睇唔到就算

忍下手先 一陣press con俾侵侵夾就無謂

35

就黎熔

屌 冇位入sqqq

有個傻仔仲百幾蚊買
俄仔成本都好低

Tsla 今日-20%好唔好

痴線，巴菲特隻DAL

劇本:23:29 跌停 齊齊聽trumpjai鳩up＿

幾點press con

Trump Trump 幾時講野？

金油股匯債全部跌

仲有成% 難D

37.68入左tqqq

股神又贏

廢老

真正full time trader識一個
我以前條女老豆就係
雖然各方面能力都好強
但性格好負面對其他人要求好高
強迫佢啲仔女由細到大
每日睇一個鐘財經新聞
然後要每人講15分鐘分析
平時條女一有咩小事做錯
基本就成日可以唔同個女講野
由朝到晚一係就抄一係就落街做高強度運動
佢以前老豆做生意比人害過 家道中落
所以佢對任何人睇法都係負面居多
每次上去食飯都會講
希望佢個女將來老公比自己更優勝
但佢淨係住果度都成億
然後又會考你呢樣果樣
果時我跟本連咩係option都唔識
完全連條問題都唔知佢問咩

Press con講close north border?

demand跌 加上沙地佬攬炒

呢下勁

DAL 同CCL 係唔係準備相撞
好慘烈

洗盤 2020Q1 我都唔知佢點報

392入左好少頂住

一日個post上到熱門 一日都仲有排跌

有時高息可能變無。

見得太多高息債違約

牛市音樂椅

DJI又隊到跌1400

37.6

呢個真

升呀唔該

D廠停哂洗鬼咁急
油又平到西咁

信股神唔驚系列

DAL OXY AAL

Sink！

就快又熔？？

想問tqqq執幾多走會穩陣啲

之前玩sqqq執5毫 tqqq唔識計

道指一路跌 SQQQ都一齊跌 睇唔撚明

咁我哋咪又係差唔多
溝左50股而家170股@11.65

Ba100硬過我碌尻

隨時平過蒸餾水

我地d DIS put 有望了

AAL又來了
-23%

Ko

oxy又穿10

直接PASS 當冇存在過

-6%了 睇路

大船

係，升啲就走Day trade算

要講幾多次
日日都有人問

仆街我入左dis

出現了！

sqqq跟納dee，好多巴打都講左n次

首先要跌返起點300 見同我講價值投資

妖股終歸起點，千古定律黎

SQQQ跟納dee

AMD 都幾撚穩

又黎今日都有巴打提左係睇恆指

10%

恆指？

ba dal ccl連登仔發達三寶

MS 成日夾個時都入唔到LP

有無人走貨位會睇MACD

會有少少delay，呢個時間入就可以食到靚價

咪撚9up sqqq睇標普500

我就唔信熊撚到世界末日

合理價200啦

push

包埋AAL啦

我走左啦 坐得耐先執小小唔值博

一齊燈9 AMD 得唔得先

屌你啦 日經呀

屌又有笑料

咩係force trigger limit order

勿忘SPCE

CCL仲有幾多日命

500張jun put

睇濱邊美波值回票價 睇完套野令我更enjoy賭錢

就黎溶

有咩原因令你仲 PUT MS

新手指數己經爆燈了

屌 加埋先兩萬唔夠 驚閪

仲有合股

SQQQ睇恒指

sqqq唔係跟A股咩

好撚精彩

喂 求老手答我 tqqq執幾多走

來了

FORD 隻ETD 11蚊

好似係

spce 10.69

TQQQ=富時
QQQ=恆指
SQQQ=日指

希望今日見到37

a for america呀

Tsla378

MACD 好慢喎
不過都要睇下你較咩Time frame

金債股跌..........>< 斬倉 hold cash潮

你班友仔sqqq係跟tvix架，唔好亂吹

CCL會唔會變0

停撚埋牌

屌 TQQQ集合 我先！ 全倉 37.6

兄弟，出面一堆ccl rcl dal波音唔沽
你沽隻鑽石能量底

慢慢啦,一定drop,one year history看到他由25上到60,drop都要時間

diu tsla仲諗住穿380

如果股票有得過關咁買就好sdow串落sqqq

仲以為會趺到TRUMP講野

侵侵準備開逃生門 要珍惜

我未上車喎。jpg

DB 硬過碌L

唔好死住 (等我出埋貨先)

CCL跌剩8蚊
小楠40蚊講

究竟由40蚊跌到8蚊係咩玩法呢
一隻股跌左50%，再跌50%，再跌多20%

收到風今日開始跟HSI

最多咪接

100蚊再叫我啦

37.68

大家各就各位
Free fall 即將開始

AMD跌緊

係信念

我仲未上車

未穿40都唔叫趺啦

其實我覺得故仔係想講夢子係單純享受追求賭博既快感
人生既不確定性
用風險搏回報
其實主要心態上 (其實我都幾LIKE
多於真係賭術

同埋佢預設左好多開賭局既莊家(故仔中對手)
一路係用對自己有利條件OR老千術黎贏對手
而夢子係叻在發現到莊家既千術同埋將計就計迫番死個莊轉頭

當然巴打覺得佢岩唔岩用響投資上
呢點就見人見智啦
如果真係賭大細
夢子都唔一定場場贏

我有少少想CALL博佢上番400

又跌 跌左半日

南哥：22厘息，價值投資！ 你地識閪咩

本來set左37.3先上
但上唔到

trump 1130 出黎？

4字頭 趺 趺左去邊
40蚊鑽石能量底 一陣呀侵就會幫手打破

係

今晚美債走勢趺女大市，魔幻

40蚊開始PUT
而家8蚊放
唔知有幾多倍

38.6走左了

大家睇佢講完野爆邊還？

場場贏就唔好睇了

Tqqq手足係咪揸到trump講完野

賭仔緊係睇賭博默示錄啦

等佢出黎鳩up熔斷

停市一個月先啦

等緊佢蒸發呢幾年升幅先入

侵侵會講咩呢

咁睇咩會快啲呀

一陣講完再插就爽爽

我好鐘意波子機個度
大叔同佢好努力

CCL好吸引呀

成本高左wo

時間問題

推爆佢!!!!!!!!!!!

25蚊第一主目標價

唉之前斬鳩咗

drop咁多你先put d iv一早高到你 high high 吾會有好多money,

我sell 的ba put有450% iv

現在最好put d drop左咁多都仲not yet回到去1年之前的

好像amd 2019同2020 都是差吾多

25升到60現在都仲有42

睇穿100

呢個星期都好似STICK 係20000 呢個位 似係有阻力

之前20都磨左好耐 咁都冇走?

未上車已經落曬車

走左啦

你地邊條撚樣敢笑鳩南哥

首先要over my dead body先

a巴點睇WMT咁cls 逆市

會彈到37左右飄下先
之後就有排跌

如果佢之前冇融資就應該會，早排融左應該頂到一排

劇情需要無計
因為佢輸鳩左就迫唔到BOSS出黎
佢有輸過架
和服女同學玩刀仔插數字個局
會長出左黎搞局累到佢輸爆廠

直short咪得 option咁貴

快撚d出黎啦 頂唔緊啦

上星期比TRUMP TRUMP 叫左去白宮
比人點名點會死呀

買咗張兩年之後嘅put 係 2.5

佢輸左同贏冇咩分別

有冇熊軍賭侵侵UP完之後再插

wmt可能真是 the only one?

但是我看只要city開始 close/quarantine 便好大機會drop

我仲有300多張wmt spr+may put

40

不如出黎之前熔斷咗先啦

係地下礦場果part都正

呢個時勢唔敢再講會插市既廢話啦掛

佢出黎講Chinese virus炸

37.6入左 5分鐘後 38.6走左

跌多下就熔 快少少

唔好
入左UDOW等侵救

究竟佢要講咩先會大插⋯⋯睇落都似一早就爆上

AAL 仲有冇機會彈 就到低位

準備坐火箭再插

點解唔可以係一路講一路插講完插得更深

唔會講有解藥掛

行反方向咁勁應該難沽少少了

邊個成本？

TSLA 380好硬BTW

價值投資你班後生仔識條春咩

Strong hold forever才是王道

推高汁評論
夢子唔鐘意必贏同必輸嘅game,我睇咁多動漫都沒見過咁有魅力嘅角色!要燒腦liar game唔錯

佢冇牌救市了

全世界想美國死咁，油咁樣

武肺咁快有解藥我切

封關消息？

之前試過反彈幾蚊

900個時夠硬啦

有冇直播link

破左$12 創新低了

恆指夜期點解F5一次就升0.05%

開市2.5入左

Ib死左？

跌到十蚊未破產我就入貨，到時我先係價值投資皇者

彈過上17架will

dal oxy aal bac ko
找不同

似即市築圓底咁

牙侵呢

升加put
插賣put

trump: 未到7% 等陣先

alphabet

邊到圓，睇過

就快可以休息一下

廢巴會唔會激死

trump未出黎
橫盤

呢套野我最ENJOY係佢將學生會D大莊家隻隻打爆
D莊家搵佢賭之前好難串咀
被夢子拆左佢千術去到真係認輸個時係幾爽皮
感覺莊家比個不知名老散撚死左

我淨係睇左第1季動畫(得閒先睇2季)
果個男會計諗住本多終勝(學生會天文數字BUDGET)
最後都輸左個下係幾爽

一見到佢就會棍到落7%

咁係context唔同，呢套野嘅狂氣係好local，關乎日本的「生活感」嘅問題，未必咁易理解

呀侵等緊熔斷之後出黎做救世主

一開第一句，7% 真係扯扯地

原來好多香港嘅股票專家都曾經預計

美股好大機會會反彈 技術性反彈 又話有咩支持位

點知.....

有冇人入tqqq博反彈少少

AMD會唔會太硬

即市啊巴打睇1分K
雖然我都好想睇佢插

buy stock save america

跌到停牌咪圓底囉

-6.6% trump仔 一係就一出-7% 一係就-7%倒升 自己諗

專家食屎啦

幾時出

第2季OK
當鳩番睇OK

ching, 雖然我唔係圖表大師
但我都係第一次聽人用分k睇圓底

可能到-6.95%之後trump出來便不斷升

抵玩

AKAM唔識跌咁

專家鳩up就有佢份

718放曬高j tvix
沖涼先

早左入 40

賭仔TIME

美女今晚算係咁，其他國家跌到狗屎咁

我都係鳩估今日會彈上架咋

圖表派day trade

咩磚家，貼個倉黎睇下先講啦

出黎未阿屌，次次無端端0.1%上落都以為講緊野

陣間係咪又有點名記者會

侵侵今晚會出黎？

淆左底26蚊未敢上車

侵侵一陽 就慘過狗屎

快d出黎啦 比我死心

只有老母面可以救到大家

38.5

DB 係咪想執粒，頂得咁勁。

厲害

巴打tqqq set咗幾多放？

法國是但沽隻航空股都fatfat...
唔明自己之前係咁炒賣啲妖股做乜9...
仲要0風險 訓先聽朝起身再數錢

夢子個隻FEEL同你講
我外表係老散
但係其實係身經百戰既賭神
成班莊家仲以為人地水魚叫佢黎賭仲要出千
個下先好笑

有集玩4條友非洲話事啤
果條撚樣又係輸得好好笑
夢子仲要幫果個弱雞女仔戰勝心魔
呢套野其實係好有深度講人性
顏藝同大波波夢子只係SIDE DISH
第1集拎成個書包銀紙出黎拋鳩條女都好笑啦(好似幾百定幾千萬YEN
錢我大把, 受唔受注呀吊

37.8

賭大細

等多幾秒就可以37.5

侵侵快D出黎撚下個市先啦

頭先講完武肺
而家講經濟呀?

又撈左AAL
搏佢記者會點名

日日都有架啦

熊軍ASSEMBLE

唔好死就得
但佢都同巴西佬咁近

有無live

Chinese virus

YouTube

kung flu

要博底，我會買波音
波音一定會求
個d咩aal dal下一水黎

7%準備

點解咁多人剩係買uso
無人買bno
明明大家都係油etf
但bno跟得貼啲
Uso差好遠
但uso成交量多好多

係咪trump想見證埋2星期溶四次先出嚟

又出黎鳩估下。

remsidivir is now in phase iii clinical trial，our patients who administered the drug are doing very well。we now have the first mRNA vaccine that is being tested in phase I trial。。。

CCL RCL會唔會好似 Citi 同 AIG咁跌到得1$

成個倉都係PUT
尋晚加得半倉真係唔夠皮

頂唔順啦 掂到7%啦

小楠哭能左

隻VTR插撚到 日日都最少10%起跳

幾點鳩up? 想set 鳩up 前放一半股

學睇圖表有冇書/網推介

我都加得唔多

11:45

佢可能想救
但個市解讀係另一回事

OR因為佢講完其實係升
不過好多人見有升就即刻扔貨而搞到又跌番

我一路profit roll落去

隨時

等待熔斷

我38.4入

S&P500好難跌, DOW指反而易D

38

自已摸索下啦
RSI KDJ MACD
仲有唔同Time Frame
經過今次股災之後一定要學識

我都係
冇成本

TQQQ@37.4 trumptrump

我唔LIKE太集中30隻

中移動 聯通 三桶油 三隻郵輪股 波音 airbus

訓身呢十隻股

通常大家咁HI 等熔斷都會出事 同埋上3次熔斷都係上番

今星期見18000 連登巴打，大力鞭下財演

我$37.7入

ccl博緊執粒/被收購

佢堆公主號，有撚人敢搭咩

波音一隻拉低咁多
道指肯定容易啲啦

講武肺野果個會好似出左啦?

淆緊

佢到底出咗黎未？

未

睇南哥

trump一定會講野？

我終於知道咩叫別人恐懼我貪婪

其實係咪唔會出

直接沉船當另一個潛水景點

淆到仆街

等緊聖光

跟市價 DJI -6.9即砍

未 等緊溶斷

38.5 買左少少

Dis gg

熔la

急屎呀

FDA係food and drug administration。我估都係出黎炒下醫藥股。

NCLH 會唔會再大機會啲 差唔多跌到連10億市值都冇

4k USD夠搭幾次了

呢D用黎食格仔就可以

好似房利美咁樣算啦，放出黎害死人架，航空公司都就破產，邊有人找飛機數

等睇熔果下先出黎講好野

喂認真討論 疫情會過，只要CCL RCL 唔死
都必定重振雄風

佢唔會損失故有客群
船又唔係爆左 只係出唔到發

咁先賺到錢

快D熔斷

唔好咁快 跌到落幾毫子先啦

快快趣趣即日收錢

今次live完一定大跌/升 等咁耐

Ching 好似唔知嗰4k係咩意思

個市無心機等

講真，博MGM好過啦，MGM都跌左8成，點睇都穩過埋郵輪股

吾怕 有楠哥墊你屍

巴打仆街仔
俾哂D貨佢

37.2全倉

只要呢次唔死我一定掃一D RCL

擺好個陣，沉落去，500年後就係景點

其實係 口罩都唔帶啦 驚架船咩
不過問題係驚真係頂唔順

long call兩年後

MGM 唔夠RCL勁
MGM 又多競爭者

RCL 可以壟斷D

Oh, 柒左 sor

Remdesivir 個phase iii/ iv trial 一早開始左, 喺武漢咁解
其實分分鐘佢真係用左支那呢個住球最大human trial再夾硬講係美國data
如果真係show到work, 呢次支那釋音真係冇錯 - 人民的希望

37.4 買左一百股

但比較慢

沉完再拍多次鐵達尼號 分分鐘票房仲多過佢而家市值 WIN

復活機會大啦

上唔返38咁

唔會啦

如果埋郵輪股唔破產就係

留意RCL 同CCL
RCL完理CCL
RCL 似係成長緊不停發展既企業

安全至上

無野嚕升返嚕

希望講完野會上一轉

就當郵輪公司唔執
客一定少左, 然後MARKET餅細左
PROFIT都大不如前

你香港班老野落船番黎都話唔會再玩啦
人生有陰影咁樣

巴打今日咁晏

最近突然想起「千與千尋」入面有一個奇怪角色 叫咩「無臉男」

隻怪物因為有大量黃金 響「澡堂」瘋狂飲食 最後食到over晒 然後一粒奇怪藥丸trigger咗佢瘋狂嘔吐同發狂 最後打回原形

YES 可能仲可以跌一段 小注啦
如果唔洗 十年後幾十倍奉還

TRUMP幾時出黎講野?

喂 遲好多喎

講緊美國。2月尾/3月頭有十零間醫院開始enroll 緊patients做phase iii。

我淆底37.45 100股 38走左

真係全世界橫盤等緊trump cls

溫英文呀
還定我又係唔玩 我mark低一批股 就ok

當扔落海 唔死得就大賺

郵輪淡友

我都覺
容乜易一上船隔離14日
最慘隻病係expected 2-3年

改名做鑽石能量號好過啦

兩年後冇事啦
支那人食蝙蝠食到生SARS兩次都唔怕

禽日有巴打講 樂園我都有留意

如果侵出來講

侵：「我病了」

個市係會起定跌？

DIU早知走晒啲TSLA PUT佢

橫行

溫英文
Master?

我都諗住博1隻暴跌股，用1萬美元買個希望，最好ccl或者mgm跌到1蚊

爆升

點解咁多韓文comment
有無人知講咩

早兩日先睇完
呢排港台播宮崎駿紀錄片好好睇, 拍佢畫波兒個時心情

如果頂到既話

遲大到

係咪準備出

AAL回升呀

37.2–＞38.2 又走多左轉

所以我覺得MGM穩陣d，班支那狗點都會賭嘅

最好

成個brand改肺炎
鑽石肺炎 至尊肺炎

係呀 讀書

加油

MGM 呢D有ASSET 人地唔住咩開自助餐比本地人
但船當然唔同 船只有國與國之間信任之下經濟又好先會多人玩

有無直播link

點解MASTER都仲要溫英文

骨灰鑽石號 寶福山號

$32.9 UDOW
集氣

出未 好鬼眼訓

白宮講得未

Amd好硬

我都諗緊master讀咩 去外國讀

08年隻金沙就係跌到1蚊，之後就升返去60蚊

跳樓價同果時lvs一樣

据华盛顿邮报获得的一份财政部备忘录显示，财政部的疫情刺激计划的目标是1万亿美元，其中包括向美国人派发2000美元的支票；该计划还可能包括拨出3000亿美元帮助小企业避免大规模裁员

AMD 鐵底？？？

掃貨

幾時㗎

無錯，買1萬美金變60萬美金

我講笑咁講
不過呢隻好似一早已經有trial, 最先係俾ebola用, 之後喺支那已經不斷有trial俾武漢肺炎
而家gilead自家會喺後日開始兩個phase 3 trial, 唔知又有幾多水份俾人炒

Link:

美国的援助计划包括向航空公司提供500亿美元的贷款

2000蚊fat fat 啦今次 拎哂去put ccl

未講野都升到仆街

淡友走鬼啦 又派錢炒股入貨

酒店、郵輪、樂園 夾埋已經可以整個劫後重生組合

出黎未呀

救唔救ccl rcl nchl先

走左TQQQ先黎爆升

未出黎但升緊 係咩玩法

我都是決定一會3am左右用150k入long term otm put好過,真是fear of missing out

小心一棍500點

屌我tqqq 淨係入左少少已經升緊

Ba

即係一出爆drop

油價23.5

酒店股收得過

大把內幕消息啦

我唔認為會救 只係奢侈品牌
並唔係涉及民眾、國家安全

又派錢

Tqqq 37.68 > 38.75
一走即爆上

係呀無clinical benefits，而家做drug repurposing都係鳩試

lvs 禽日搵到 最好應係佢

我38.2走左

屌遲半個鐘都未開

基本上係買返而家PUT緊果啲股

用10k usd 買long term otm leaps la,到時候 可能只要5 usd 一張

講完未？

開啲咩

望下先

入得

等37尾又可以走多轉

無錯，未來嘅連登妖股

到底玩TQQQ正啲定SQQQ正啲？

賺盡

38走hi
證明我真係搵唔到大錢既人

Strike 價？
四月？

MA

等1蚊買MGM，有酒店加賭場

直接射曬落納指啦

佢遲左半個鐘。。。

2個一齊玩 走完tqqq入sqqq
走sqqq入tqqq

大芋交theta當食生菜

半年

lvs好硬，跌好少

硬係覺得佢鳩up完會跌

今日d郵輪股咁跌法 應該係財政完全出事
跌到咁係好唔正常

好易左一巴右一巴
自己睇路

咪臭系

再去賭場賭錢
對沖

買晒咪贏梗！

買d jul,sep put吾怕theta

Tvix仍然咁硬

AMD真係硬到痴線
搞到我心動想入番注

左一巴右一巴

有D好少成交

係 日日望佢都係呢個價

半年後破產

快啲跌啦

Tqqq手足assembly

short ba 75 put 好撚爽

遲成半粒鐘

有無清打算入BA 撈一撈佢

今日d科技股跌少左好多

等左好耐

Expected low income in coming few years
0 income in coming few months wor

科技股日日都跌好少

trump出嚟未

福克斯新聞網剛剛消息，桑德斯宣佈退出美國總統大選。

美帝科技股從來都係沽唔過
特別係晶片個堆

需求最大
唔係要等人有閒錢先幫襯

壟斷到仆街

bernie

你要stand得好,我頭先-5k,現在+2k,你要吾怕先好玩

Great

唔係一早都冇機會啦咩

咩事

Sleepin Joe

19 左膠拜登都唔好選仲好!!

侵侵形勢大好？

咁侵侵贏啦
China pedo joe仲黑人憎過侵

想問oxy 12號個日突然爆升是咩消息出左

相反

Vegas 宜家死城咁

可能中左武肺

creepy joe

快撚d出黎啦 又插啦

Sleepin Joe 早2 日比人吊佢發表抗疫言論

個個唔敢出街

如果China joe贏既話終蟈勃起

tvix 743.....癲

Diu 出黎未

tvix愈黎愈高

坐陣先

QQQ仲穩陣過其他ETF

描撚準備!!!!!!!!!

其實我一直沒理oil,等15/barrel先想下點玩

見底一定要大手買入

好過sander

Trump唔見左

屌 終於出黎

扣好安全帶!

拜登條垃圾

贏唔到primary 啦 輸成2百個delegates 。

Trump準備出場啦

命仔緊要
個市唔上唔落
Trump講野未

TQQQ手足集氣

到底點解MGM跌到咁但係金沙高位跌得44%

又CHINESE VIRUS LOL

今日得咁少人

開始講野啦

95% cash唔驚

邊度有live ?

Chinese virus again!!!!!!!!!

chinese virus

高息債大跌

串到

而家入趕得切 ？

CHINESE VIRUS

一開波第一句串9人 chinese virus

第一句就Chinese virus

有冇link

你可以留意下佢地業務係咩地區

日日跌一成, 都未聽到有基金爆煲?!

宣佈投資1000億購入oxy股

btw點解你地咁快知

自己決定

chinese virus!!
聽到呢句覺得今日買錯邊都抵

而家個市場買佢變風土病, 即係永遠唔會結束, 咁郵輪股仲有咩價值可言, 整個行業消失, 仲有好多行業都係

屌高J咗sqqq

RAP

條直播LINK一開始好多影相聲

果日Carl Icahn大手增持oxy

link plz

硬係覺得佢近排冇乜霸氣

FEMA Level 1 activated

彭斯好型

識嘢..

應該MGM高負債d掛

濕曬

Trump trump ba等你打救

佢似將軍多過副總統

好正氣

冇事

就算真係擋到, 復甦期都漫長, 可能要2022後

MGM 做酒店？
都就嚟到了

點解trump對眼零零舍舍白色

大概講咩. 英文差sorry

牛眼淚既朋友

戴住超曬太陽

南哥： Ccl很高息，很有前景，我被動收入的首選

mgm係賭股，有賭場加酒店，佢個囝係香港上市

賺完左再賺埋右

暫時無咩重要野
有海上醫院standby

CCL今年內仲存在再講

希望佢繼續溝貨

意味白人同黑人是可以共存

講緊vaccine

2nd

有聲

試藥了

型棍子

侵侵仲會開多次會

有咩行業會係呢個疫情得利？

隔離條女交戲交得好足

小南？

暫時都無咩野值得要出黎講
今日出黎係做乜鳩
我要炸彈阿屌

睇黎你無睇twitter

佢咩人嚟 啲中文聽到我好辛苦

AMZN, WMT, 醫藥股

TVIX？

跌得慢D (好似係)

個眼神

trump日日走出黎開記者會

相反究竟小學雞做過咩

垃圾債都好撚高息
腩哥一定訓身買

賣棺材一定冇得輸

今日指數唔聽侵侵支笛

出黎證明佢未中chinese virus

有咩講?

笑死 種族融和領袖

clx

想放棄tqqq 屌
入tvix好過

Ps5發布會
有無人買咗sony

火化場如果有股實升

屌，佢啲戰鬥機都要BA 生產點會俾佢死

佢講d野冇咩用 要跌

唔撚升既

冇料到

所以三戰可以話打硬, 1929後10年就WW2, 而家2020, 唔知等幾耐WW3

聽落估係香港人

屌你老母咁就講完，我要炸彈呀

香港佢既支語真係聽死人

個衰仔支整貪靚化眼妝

準備circuit breaker了

道指急插

石頭會唔會升，美國人中意

搭多間airline啦

個樣唔耐煩

似乎冇咩計

吓 唔似香港人喎

等我仲望左眼

1. FEMA is activated in every region at highest level (level 1)
2. get businesses to produce and supply any materials critical to fighting the issue.

Zm

已經放左

Mike Pence 真係好撚型

跟手Tqqq定Sqqq

市場唔賣帳，又jump

刁大大份人低調!

Day low

講完即插

睇黎真係要講出兵中國先有轉機

呀侵係唔係黑左
保佑侵侵 健健康康

6.83啦屌你

twitter隻股

香港人?!

Trump : 我要做嘅嘢已經做晒

drop了 無咩特別野

一見講野冇料到，即插

Tvix比個位入下

殯儀概念股 火化上太空 整鑽石個啲

有冇類似福壽園呢啲概念股

趕住拍戲

無料到
又插過

早左放DIS put
今日跌咁多

今日真係無乜特別野

係 ABC d支那話都唔會咁柒。

黎喇黎喇黎喇

按我睇佢之前幾條片，應該係住美國讀書

屌又信錯佢

ccl

妹下妹下都唔知點

今晚早d 訓算

奇妙電視英文台
Bloomberg

Yayayayayay

不竟真係病毒影響唔係錢可以解決到嘅問題

circuit breaker 又要準備

個眼圈仲幾白
白眼圈

No circuit break?

個大環境咁樣你想點救

DOW 停未??

OIL 22

-7%

Defense production act
而家玩WWIII定COLD WAR II

Ba插到

我覺得而家買會高追 已經升左5% 真係睇好不如發售前博佢頭一季少量

CCL 不斷挑戰底線

就黎又7%熔斷啦！
利申已入sdow sqqq

就黎又停市啦

Ba 100蚊

ON9 BA

底線係1蚊（好似係）

基本抗疫做起, 要時間, 急唔黎

AMD 唔好死頂啦 放鬆JUMP落去啦

全個list得nee係綠燈

S&P 500永遠跌少過DOW

DAL -26%

ww3 la
宜家美軍開多左bootcamp

-6.9%

-7%都冇熔斷嘅？

已7%

3大郵輪股 死剩個間就獨霸市場

sp500 呀

d人想要咩，做咩愈多講愈跌

Wsj話會guarantee money market. 好多大招

Why not both

S&P500

油21了..

BA:仆街睇住我死

各位15000點見

跟標普。

呢個女士英文好聽好多
英文差彭斯個個聽唔明

一句救AAL或者BA既野都冇

TVIX 755!!!!!!!!!!!!!!

即走

航空股爆插

講左話係Related to food and drug administration

快D落去, 訓著咁濟

有鼻音你聽唔慣姐

油跌到22蚊

唔敢入..

升返

唉
其實盲追都賺

dal好吸引

其實佢地D英文都好易聽 好清楚

屌你老尾tvix

聽聲以為後生

可能係整個行業消失呢

我listen pence沒問題,你listen多d便沒問題的啦

oxy插到9.6

$40 鐵底

lmt升代表咩

Cls

得閒研究下 大變之後有唔少行業應該會消亡

聽英式先痛苦
個個地方有唔同既口音

TVIX

DOW梗係易跌啦,有隻BA喺度

第時掉轉short TVIX應該好正

美式英文算係咁

仲有得跌

英式先好聽....

放棄ba
俾曬d 軍工單lmt 做算

佢千升就買1股擺1星期睇下咩樣

真

我聽東南亞先有問題

15蚊先入

唉，一入注先，1月清咗倉忍到依家

可口可樂咁硬既

就熔

巴老隻AXP跌18%

9.9入咗oxy

我48入 38斬左

隻UWT歸0未

油得番22.7
廿蚊不是夢

一返嚟，tvix上到752

到而加都唔知出黎做乜鳩
隨便出張MEMO POINT FORM講咪算
浪費時間

我真係唔明點解愈講愈跌why

25入

其實求其揾個中東國家打場細仗真係一啲都唔奇

英式佢地可以講得好好聽
但絕對唔係易聽
好多地方都有唔同口音

呢個d牙好白

我諗住十零蚊就入啲放響度

睇黎可以收工

db 硬到

冇料到嘅 瞓陣先

女人講野特別好聽

唉 又冇左個回本既機會

佢個人黑

妹到完場

一爆番上去個下15蚊無走雞，陪你等收錢

9.6 入

posh果D?

開始撈得貨未 btw tesla 3xx

上唔到車

Dal 好吸引

侵侵係咪不嬲個樣都咁衰係聽人講野個陣
自己人都咁，政敵真係白眼都反到腦後

每跌一蚊再溝

機會都唔比

年半前個陣岩岩先睇股票, 唔知咩黎, 跟人鳩買左tvix. 之後49蚊賣返出去

5蚊再叫我

快d 倒升啦！！
唔升入唔到25 SQQQ呀

same

有幾衰呀...

等破產

Firstrade short唔到tvix

點解隻sqqq 咁撚廢 係27-28 妹撚咗成日

如果長揸，唔怕坐咪入囉

就快溶斷，差少少

12.5 oxy

不嬲都咁

Fb/aapl/dis 呢🙏🏻

Gild有無機回返70未上車

屌啦 早一兩年tsm gpu cpu 果堆仲chok過過山車 呢半年升到大家都唔記得曬

越講野越跌

由佢跌啦侵侵，唔想聽日又一日升一日跌

完全係想表達完未阿屌

你諗下邊毎個咁傻借比你short

一次3都上唔到

左膠記者又問Chinese virus

個問題

睇得出佢好攰

Come from China

好快傾掂，保守估計上到二十係第一步

why chinese virus?

Shut up plastic ! Such A bitch, shut up asked trump why kept using Chinese virus

ON撚9女人

臭閪秒

Ching你諗住幾時開始入

It comes from china

咁都racist
咪撚玩啦

Comes from CHINA

It comes from China

左膠記者

收爹啦臭閪

It's not racist

隻臭雞收左幾錢

究竟美國仲有幾多垃圾左膠

問果條係支那閪黎?

GILD升要76

IT COMES FROM CHINA

左膠妓者

it comes from china

侵侵幾時搵日帶口罩出黎press con

AMERICA PUSSY

差0.05%溶斷

Trump Trump 好野

765了
好能爽..

快啲升啦

長揸就分注撈，博熊2大後彈就睇多陣先，切記不要一次all in晒

佢戴出黎美國會崩潰
真係殺人搶口罩都似

以後係唔係無飛機坐，點解無底既

心水清
你唔講Chinese Virus 聽日就會變American Virus

如果侵侵反問番個記者日本腦炎, 西班牙流感係咪racist就靚

美國D記者真係無冕之王咁
審犯

嘩屌
774

無錯
講埋咩朝代就啱喇

BA要100了

佢講左野未
開始又跌

The great CPC virus

佢個頭真係好立體

Chinese virus + Unseen enemy

侵侵真係對付中共最佳人選

睇侵仔直播好撚串
記者問佢點你咁堅持用中國廢炎呢，不斷強調
佢一句，因為係中國來，來自中國中國
之後唔撚再理個記者
型撚到

大家得閒睇下意大利個股市，依幾日硬到飛起

講完啦

我諗住博反彈炸，等佢出現早晨之星果埋野先追都未遲

Tvix

到底有幾想拉到熔斷

屌你又係啵

有冇人入左tvix

係咪熔斷左

今日無乜實際野

我

想但係無錢

唔敢入

美帝對支那既平均仇恨值高左好多
對china joe，只要侵侵抗疫唔好太廢，再適時blame一下終國，KAG應該就穩
搞到下年就係四年牛市

上年8月加稅, 買左幾千股TVIX, 跟住坐到合股前幾日賣左

點知而家

TVIX咁都仲有得升

等位走SQQQ ,我想走 先食一注呀

唔怪得好始升(put)

斷未呀 好眼訓

仲升乜春都冇壞消息

你咩價位入？

準備

-7.2%...

Tsla 380入 385走
唔敢再玩

NOT YET
JUMPPP

790

哦美高梅
唔怪得個名咁熟
有個咁嘅仔應該死唔去嘅
正過CCL

S&P都未到

一旦搞唔掂經濟 只會得以下結果： 排華潮（殃及池魚）、軍事衝突 （/=全面開戰）

浸浸一定入左熊

tvix過唔過夜

TVIX 幾十蚊買個D 發左達未

Uber jm9

禁左沽空係有少少效既

tvix一日升38%

TVIX 800

熔斷同sqqq一樣
唔係睇道指，係睇標普

800???

Why Chinese virus? Why?
T: I want to be accurate

BA冇底

熔唔到 早d訓啦

tvix 800了

据福克斯新闻网：桑德斯宣布退出美国总统大选

排緊血肉長城

Tqqq holddd

無錯，佢最多咪減持佢個囝，呢隻又跌得多，又穩陣過郵輪股

比我就趕個記者走

如果心血少嘅就唔好過啦

果然係講完跌

如果有買Tvix 真係發咗

唔上唔落